請問有冇人見到個新郎

定我時運高

傳說中既單人婚攝🤣🤣🤣🤣

聽人講韓式唔興有男

新郎揸機

可能新郎個樣
所以淨係出新娘。

如果係真都好勵志

Sheshe又要話你知